菲律賓市長把販毒疑犯遊街 被狙擊暗殺

菲律賓塔納武安市市長哈里里出席市政府升旗儀式時被暗殺，懷疑是與哈里里的強硬掃毒立場有關。

哈里里早上與過百名政府🇨🇳🇨🇳人員🇨🇳🇨🇳與地方代表，在市政府唱國歌期間遭到狙擊手槍殺。哈里里身邊的民眾尖叫及爭相走避，哈里里的保鑣向子彈射來的一處山頭開火，暫時未有人被捕。

哈里里兩年前要求販毒疑犯遊街，一度被人權組織批評。不過哈里里亦曾經捲入涉毒罪案，哈里里否認涉案。

菲律賓總統咁撚惡d毒犯都仲敢聊 真係嫌命長 以為自己係墨西哥

政治清算屈人毒販

link?

升旗儀式時被狙

香港：

惡? 惡得過暗殺?

無差別
都好既
清理下啲低等人種

惡呀
人地總統落令光明正大咁槍殺疑似毒犯同毒犯wo

未經審訊話人係毒販就殺, 你覺得係啱?

最終反擊咪係暗殺返佢D官囉

亂世用重典

係香港就緊係唔得啦

兩睇,毒販有錢搵個細嘅認頭就走甩,另一面,咁樣隨時可以殺人嘅警察一有私怨或者利益就變咗濫權,賓仔咁搞法遲早變迫到班毒販變墨西哥咁同你武裝衝突

菲律賓進步緊